波台24 巴塞輸1-3都冇人講

華狗躝未

加泰狗又輸

今年歐聯唔洗諗

疤菜隻佩雷斯廢撚到

輸極都有榜首

影撚衰晒佩雷斯

4大垃圾 愛狗 sob 尼高高華 華維迪

都係狗來姐

你拉到個standard太高姐

巴塞作客一向廢講來吧鬼咩

有佩雷斯係巴塞搞轉會既話 洗撚買咁多水貨

呢次我撐巴塞 同香港人齊上齊落
唔似英超某隊動用緊我地東方之珠神秘力量逞強

巴塞輸波=25左加泰

無撚狗？

哥狗:巴塞踢波=25左加泰

佢無料
痴名宿光環

佢有港父保

掛住牙銘

西甲=飛機杯

無左moses既比賽都無mood睇